請立刻停止吹奏懦弱主義！！

估唔到繼跆拳撚後
前日跪地求饒個男人都很多人吹奏
又話咩真男人又剩

你會唔會話岳飛都係廢男人？
唔打金人咪唔會比人殺囉
唔打金人婦女咪唔會比人搞囉
應該向金人投降
唔好激嬲金人

認同個時如果得佢一個反擊係冇用
要啲乘客肯一齊先有用
但唔好刺激佢哋同埋保護老弱婦孺就夠
無需要去跪佢哋
邊撚樣你覺得會有同情心？？
最後佢咪又係比人一拳一人打倒訓落地

吹奏懦弱主義係會害死人！！會令香港人連動物求生本能都冇埋！！

寧可站著死 不願跪著活

秉忠持義，死生何懼
持節有度，守節不辱
守義死節，不為苟生

香港人果種怕事DNA真係好難改
所以先咁易被統治

大陸人仲勇武